[送禮]有咩香港辣椒粉/醬?

送比外國朋友
最好香港/亞洲牌子

桂林

佘均益？

哩個正呀

香港文記

蘇太？

寧記

For sure

南記

老乾媽

哩個用嚟加落炒粉麵飯又好食，點蘿蔔糕之類嗰啲又好食，wuah

辣椒油可唔可以帶上飛機

辣椒醬嚟 液體要放喼